啲中學生真係蝗化得好緊要

1:05開始成班講蝗語

根本我地改變唔到d 咩

佢哋屋企都係支那人，根本攪唔到。
唔似得我哋一出世老豆老母只講廣東話。

啲蝗語好撚難聽 成日都聽到啲中學生講

日日放150個落嚟 唔蝗化都難

00後根本唔識講廣東話

一朝早返工 聽到遊樂場玩緊既幼稚園學生講蝗語

中午放 lunch 啲學生縮喺 M 記玩 食雞 又係講蝗語粗口